新手健身問題

我報咗PT
大約一星期上一次堂
其他時間係咪自己去做都ok?
因為啲機都未識晒點用，又驚動作唔啱
但想一星期去做幾日
咁我咪每次都只重複教練教嗰set routine，冇得幾日操唔同肌？

另外其實跟PT要跟幾耐？

多謝大家
民族自強

機有固定軌道，比較安全，上網自己了解下今日想操咩位置，之後揾適合嘅機做

dumbbells嘅動作唔可以錯，會傷/練錯位
有冇朋友做gym？叫佢帶一帶你

冇就做機先，上堂問教練

你跟住教練畀嗰一set都唔代表你做到100分無錯同埋有感受度
其實可以上網睇多啲資料，自己學學習，不斷做同感受漸漸就會知道點樣先係有效健身，不過有教練當然可能問更加方便
老實，就算你做左一年gym可能依然算新手，呢啲長期野黎，持之以恆唔好放棄去做就得

上youtube睇哂kofgym再問

記住沉肩

pt會教你
唔係嘅話啲pt點會成撚日話人姿勢錯然後sell你

點解上黎問 唔問番個pt?
你咪話想學玩下其他part囉

至於PT係睇個人，有d人識做都會跟，教練可以汁你個form，比建議你喺飲食同運動方面。
如果你目標係強身建體，跟幾個月都有初步觀念啦。

樓主唔好亂咁做, 唔係陣間太大隻就仆街

講得好好

跟館長學野

最簡單其實你有吾識咪問下周圍啲師兄囉 佢哋一定好樂意教

做好晒機先做其他.
由輕做起,做既重量要試出黎, 大概可以以呢個重量做15-20下.
慢上慢落,做好成個動作好過加重.
[ 好多時D人會上果下有力, 落果下就即放手/腳, 做到pang pang聲 (機械撞擊聲) (個人最討厭) ]
通常機身有圖/介紹/QR code 教你點做, 再唔係睇下人地點做.不過你有PT應該無問題.

其實youtube好多片, 你想玩咩機就search部機個名
部部機都有寫名同instruction
再唔係留意下人地點玩,但係又唔係眼甘甘望住人咁on9

唔該大家

我意思係擔心冇PT跟住我操啫

點解你報左pt 但咩都啦識要上黎問？
一就係你hea 一就係佢hea

正常machine同db都會學，咩推機有固定軌跡就on9 ge
推胸個path都唔會直啦，部機唔會set斜 斜左都唔會match所有人
學幾耐係睇你想去到咩level
就算去到elite都要跟教練